仆你個街黑警又玩火

班仆街黑警又混入示威者之中玩火
大家認撚住全部都係黑警臥底黎